Mina因病停工 TWICE開騷感觸落淚

韓國人氣女團TWICE的日本成員Mina本月5日因健康理由而缺席活動，日前所屬的JYP事務所指Mina最近突然對舞台感到極度緊張及不安，需要停工接受治療及靜養，故不會參與組合接下來的世界巡唱。

TWICE前晚以8人陣容在新加坡舉行演唱會，與一萬名粉絲見面，而成員在結尾講感受，談到因病而缺席的Mina時，一度都忍不住爆喊，同是日本出身的Sana說：「我知道了身邊人對我來說有多重要，希望大家記住TWICE永遠是8個人。」而其他成員亦跟粉絲說：「我們無論甚麼時候、無論在甚麼地方，都會是8個人。」希望粉絲不要忘記Mina，而不少網民及粉絲都留言送祝福，希望Mina早日康復歸隊。

Mina近日宣布因病而缺席組合巡唱，TWICE前日在新加坡開騷。

定延在演唱會尾後時忍不住落淚。

Sana談到Mina因為健康問題而缺席時，一度傷心落淚。

TWICE前日以7人陣容在新加坡開騷。

隊長志效亦喊到眼紅紅。

Mina最近突然對舞台感到極度緊張及不安，需要停工接受治療及休息。

跳唱多首歌曲。

Twice唔係不嬲8個人咩？

唔係咁爽下哇=.=

55
momo,mina,sana,子瑜,志效,彩瑛,定延,娜璉

下==我屌你牙

呢下仆街

睇唔出邊度錯

twice 9人要健健康康

邊撚個係彩英

又開post 有冇人數下開咗幾多個

fancy ou

FANCY甯

你fancy他

屌你煩唔煩啊 同一件事開咁撚多個post

睇唔角度切入去睇哩件事先公正

有隻狗話想打死人 好驚

❤❤

大肚就大肚啦屌

屌 順眼左

啱呀，咪八個囉

你重未死?

條女乜水呀？幾樣衰下喎

好耐冇上娛樂台